ive分校有無web server

做project要有web server先得

要知remote login account同server address

ive狗死遠啲啦
連登唔歡迎社會垃圾